[招旅伴]有無人6月頭一齊搭西伯利亞鐵路

由聖彼得堡出發搭到海參崴
中途會停幾個站（但無打算簽證所以唔會留好耐）
自己一個女仔怕怕
上網search過見啲人話俄羅斯都幾危險 會當街搶野
所以想搵多1-2個旅伴

o > O

有興趣

https://t.m/burdeFSC

去完海參威就返香港？

Tg左你

諗住搭船去日本玩埋山陰

好似好少人調返轉由聖彼得堡出發

留邊個站?

去幾日

諗住由莫斯科撘到北京

上年12月坐完番黎 其實1個人都好好玩 係車識人再一齊玩

唔諗住搞visa呀 最多14日

你幾時出發？留低tg傾下

想，但唔知有冇假

有興趣，但6月頭俾同事拎左假，最快要15號先可以出發

留tg傾傾呀

teageneration

Dontbe7head

我都plan 緊,交流下
tg: garon20199